【拋磚引玉】其實全港搭霸王車有冇得諗

如題搵日全港一齊唔俾錢搭狗鐵，反覆由一個終點站搭到另一個終點站
sorry for p牌